［還區議於民］區議會可唔可以搞過海隧道增加單車行通道

見到隔黎ＰＯＳＴ話十八區連接單車徑

真心覺得正，完全可以擺脫對狗鐵依賴
吊佢老母我要求踩單車番工
唔要益狗鐵
順便可以日日踩車鍛鍊身體要有鋼鐵般意志同體格
應付快將黎到既香港大革命

如果真係搞唔到單車過海隧道
咁就搞多Ｄ公眾碼頭
要好密咁樣九龍＜—＞港島

利伸之前踩開大圍中出大尾篤１小時內

冇可能啦
本身單車唔入得海隧
你呢樣要改好多法例
區議會點立法例

係唔係因為通風問題驚D人中毒？

如果現有隧道整唔到
一係就整橋
EG 最近既過海口應該係油塘(觀塘) 去筲箕灣(東區)

如果唔係就好似我上面咁講
加多D公共碼頭
比人用多D船仔過海

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

個個以為區議員好大權

加開單車上得既街渡來往港九

香港人要過海點都要比錢真係cls
好似冇過海唔比錢嘅方法

係
呢個係現有既可行方法

只係搵營運商同埋開多D碼頭
捉海事處同路政上去講野就快手

可以要求政府做野
否決政府想做既地區野
可以拎公帑起工程
拎公帑搞活動 養團體(打手)
可以叫政府部門負責人( D2? ) 去區議會講數

咁叫唔大權?

所以一定要起條人行/單車行既路根本一D都唔過份

吊你老母點解一定要比錢
船仔係平
但你唔比我中意踩車過去咩

有免費船過海喎
仲有兩條航線揀

好想有加多條行人過海得唔得

用下腦唔該

7AM - 7PM?
半小時一班
臨時措施之ma
我地要d永久市民可以方便用到既

全民單車係一個好既大方向
踩車其實都好快
同埋體能好左點都係好事

有咩唔得
你講下d理據
淨係話用下腦點撚樣討論

想行路或踩單車過海

條隧道係得咁闊,你想點加?

倫敦大把過河隧道係咁，不為也非不能也

其實通風系統同行車線size未必應付到踩單車需要
仲要模擬係窄嘅隧道入面, 車輛經過嘅氣流會點樣影響到相對輕身嘅單車+人
(情況好似電單車係大車隔離會好似俾人"卷入去"咁樣)

靠區議會同短期未必搞到單車過海
改善渡輪對單車人士support 可能會易做啲

係咩？臨時咋咩？
諗諗辦法令佢變永久囉

油尖旺同中西區灣仔區東區區議會都係泛民執政架喎

咁幾長呢請問

同意，過海渡輪其實要增加

咁你意思係如果隧道長就唔可行？

理論上係

其實就算無黨鐵呢壇野都好應該全港18區做條單車徑連接啦

又咁講, 工程size唔同,難度同限制真係有分別嘅

有單車徑其實仲有埋人行
不過人行可能真係辛苦d
但唔可以否定咁既可行性

要唔要做定埋可行性研究呀?
區議會叫政府部門搞，用公帑請顧問公司諗一個一定做到既proposal
錢就阿公出
驚佢老母呀?
你出得錢就一定有做到既proposal

外國罷工
索性將條隧道改左只行單車

Could London's disused train tunnels be transformed into cycle highways?

起果陣design左就話啫,而家點加?

再起多2條唔撚得?

起人工島都咁撚多錢
又唔係香港出唔起

真心係
同埋限車
等d空氣好d

完全同意
封吐露港果日如果有單車隧道由大圍出九龍
我都唔洗踩到大圍發覺都無車就要踩返大埔

橋易啲，好似日本咁

同巴士小巴一鳩樣

因為港共有心要比狗鐵成為香港人要倚賴既交通
巴士都cut唔少
船就更加
如果多船同班次多
加埋單車fdly
我覺得真心有得搞

係
平時過馬路嗰啲行人隧幾時話要通風系統

橋要起到好高，因為要比貨輪出入，當條橋高到昂船洲大橋咁高，你會唔會踩，同埋起咁高肯定千億工程，成本效益會唔會太低

可能會比海事處抗拒話有好多郵輪出入維港
定係限撚住佢地要西環出
東九龍個邊整2條可以同時人行 單車行橋得唔得

油塘果個出海口其實窄
整條高d既橋應該得?

如果真係plan橋(純9up)

如果由觀塘駁出去啟德跑道尾
再過海都去到太古/鰂魚涌
呢2個出入位應該serve到市區大部分人

油塘三家村駁去筲箕灣
好處係只需要短d既橋

由將軍澳工業村出小西灣
呢度係分流將軍澳人過海而唔需要經市區咁遠

會唔會太on9

維港邊有貨輪
印象中只係大郵輪去啟德咋?

同埋你維港有兩邊
如果限佢用西環個邊唔得咩?

區議會無權

早幾年話起條行人隧做地下街由尖咀去中環，講到2047

叫船公司學黨鐵咁俾人免費帶摺車上船先啦

郵輪碼頭好似限咗要由東面入？
西面入只限去海運大廈

push

冇可能
除非真係100%光復咗香港 真係有雙普選
否則你提議既野係呢個時候絕對唔可能出現
就算聽日就落實五大訴求 最快都會去到2020先有立會普選
不可能靠區議會做到咁多野

尖咀 灣仔船可以上單車

推呢個

其實點解唔可以行路過海
過海收費到底收緊乜鳩

其實香港好多野比支那仆街
過關去深圳都一定要比錢
相反深圳個個口岸都可以行路去